突發，831重要證據

sorry, 各位手足呃大家
我諗起一樣野有機會搵到真相

全民睇車cam ,當晚有經過旺角太子荔枝角醫院既車唔該你地睇下個車cam

因為你地有可能拍到有咩人同嘢進岀地鐵站
同埋救護車去咗邊，有幾多個上咗救護車
佢地要運走任何人都要上地面

求下你地幫我推啊！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Hong Kong popo is a joke, e y e y yo
Shooting expired tearing gas, china kill you all

Hong Kong Popo is Nazi, e y e y yo
Team up gang members in yuen long, bullets in your eyeball

Carrie Lam, Xi Jinping
Hong Kong Police, China’s army
People will not surrender, we not slaves anymore.

推到有車一族見到！！

推

push

有車車儘快check

推 咩都要試
搵831 真相

推爆佢

推
可能係關鍵！！

推呀！

推 咩方法都試下

Up